維尼是咪想李克勤做劉少奇2.0

李克用 ... 李克用呀！李克勤

貿易談判成功對習近平就越不利，越有可能把他拖向七千人大會，越難允許他在權貴面前收攬功勞。相反，失敗對他越來越有利，可以將責任推給兩面人，在清洗後的小圈子內部表演力挽狂瀾救黨救國。唯一的問題在於他攫取強力集團的能力

包絕不能容忍走回過去30年的老路。幾乎沒有人和他一條心，所有既得利益者都希望誰站出來把包乾掉，王會被形勢推到這個路徑上

就像文革後期，被毛臘逼得，所有大小官僚都投靠週，推著周站出來收拾掉毛臘，而周不肯，大喊保留晚節，晚節不保一筆勾銷
這時毛臘也意識到危險，開始爭取他本來要徹底清理的白區黨飛碟係等，一個典型就是用他的姘頭勾引到週的嫡系喬冠華，毛死後被清算
王會面臨一樣的形勢，但包不一定看得出來。 。